* Тестовые данные: Позитивная проверка. Пагинация в «Моих покупках» - переключение по страницам.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя больше 60 покупок

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки" 
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Мои покупки" (по умолчанию выставлен фильтр "Все")
	- отображаются покупки с пагинацией 20 карточек
	- внизу страницы есть пагинатор
	- в пагинаторе 1 страница некликабельна 

2.	В пагинаторе нажать 2 
	* Ожидаемый результат: переходим на 2 страницу пагинатора, в пагинаторе 2 страница некликабельна

3.	В пагинаторе нажать 4
	* Ожидаемый результат: переходим на страницу 4 пагинатора, в пагинаторе 4 страница некликабельна

4.	В пагинаторе нажать "Назад"
	* Ожидаемый результат: переходим на страницу 3 пагинатора, в пагинаторе 3 страница некликабельна

5.	В пагинаторе нажать "Далее"
	* Ожидаемый результат: переходим на страницу 4 пагинатора, в пагинаторе 4 страница некликабельна

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:25 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 10:44 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:26 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда |  
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда | 